投訴錯公司仲聲大夾惡？奧客食譚仔三哥去錯譚仔 Facebook 洗版

劉德華講過「今時今日咁嘅服務態度…」，如果在商店、餐廳遇到店員不好的服務態度，應該會像 Facebook 用戶「Melo Himeda」很生氣吧！事關 Melo Himeda 早前使用電話外賣服務在土瓜灣店的「譚仔三哥」叫外賣，前往到門市時看見有信用卡（Visa）以及八達通機，誰不知卻被店員告知外賣僅限現金付款，而 Melo Himeda 則認為為什麼同樣都是付款但僅限於現金，而且聲稱員工編號 2401 的店員（該店店長）態度惡劣，甚至對顧客說粗粗言穢語。

本來這只是一單普通的投訴事件，但 Melo Himeda 毫不知道「譚仔三哥」與「譚仔」屬於不同的公司，竟然在「譚仔」的 Facebook 專業大罵其公司的服務態度非常差。雖然「譚仔」的 Facebook 管理員已經澄清其公司與「譚仔三哥」無關，但仍然無法安撫 Melo Himeda 的弱小心靈。

乜撚嘢叫奧客？
國藉嚟？

台灣:奧客/漚客
香港:閪客